[鐵血的孤兒]其實哈舒呢個角色既存在價值係咩???

第二季一出場, 見佢用咁大編幅講背景/回憶, 又咁執著要變強
以為佢會成長為第二季三明既死敵

之後無啦啦變左做三明跟班, 以為佢會成長為鐵華團實力第二把膠椅

到最後!!!!!佢完全無變強過!!!!!!!!!!一直都係咁廢!!!!!!!!!!!!!

而且今集無啦啦就死Q左... 又唔係為左保護同伴... 又唔係同對方強敵同歸於盡...
只不過係實力不足, 比一隻樣都無既卒仔打死左............

重重重點係!!!! 佢對主線劇情基本上係0000000000000000000000影響!!!!!!!!

....其實你既存在...又有咩意義呢?

高達成語教室
莫名其妙

證明佢唔係主角lor
上季咖哩咁撚廢 今集就咁撚勁

咪為左今集送死囉

三明既天王椅

真係好莫名其妙

CUT左個角色, 用多幾集黎描述三明點係機倉扑野好撚過啦!!!

負責服務三日月同拖累大家
死都死得咁得然
個角色故事初頭咁大潛力浪費晒

負責托三日囉

同你哋嘅人生一樣 無撚意義

反問樓主
....其實你既存在...又有咩意義呢?

配角想要咩意義？有得俾你渣下ms算係咁啦，拎埋個飯盒好走喇

啱 除左三日月全部比路人開槍打死最合理

連幫三明頂彈既機會都無

令人聯想起一拳超人

三明搬運工

抬三明嘅人都死晒，證明三明以後唔使再被人抬

唉
寫到呢角色可有可無咁
明明好多發展間

呢一季真係不知所謂
角色無謂
主角群、故仔無方向，興之所至想點就點
奧爾加成日講歸所歸所好似好有方向
其實虛浮到不行

你話編劇想表達班孤兒其實就係鳩吓鳩吓唔知自己想點，OK
影帝呢？影帝塑造到老謀深算應該唔會鳩啦掛
結果點？

你竟敢違抗擁有巴力嘅我?

佢最後都比三日月認同左呀
話呢度交比你
都叫死得安落

有ms揸都路人咁

似係中段改劇本